PP 開返兩道門 有廁所用

係PP 既同事話PP開返兩道門。 商場入得， 可以入去借下廁所 返下工咁 。

更新一下 ： L1 近pure , L2 橋近金鐘橋

L2 近高院先岩